點睇進攻之鬼阿仙奴10場入10球咁屈機

無眼睇

關你撚事咩

收嗲啦

世一教練

蓋清你個年代雲加仲未嚟 阿狗屈緊防守咋

我愛蛇開始睇波

金章一個人3助攻

有蓋Ching祝福證明有力爭英超

水銀瀉地

愛支奴 最好快d降班 垃圾隊

每場都有波入你知唔知幾撚難

曼聯咁廢都一晚3 球啦

Son 9球

足球係踢整體

進攻核心

破壞足球體系
太依賴一個球員對球會長遠黎講係唔好

賓哥咁鍾意丁巴西毒瘤

阿仙奴成條鋒線值兩億夠平均

免費野是撚但啦

勁過痢